[TG GROUP]90後冗員吹水鳩噏專區

各位工作時會吞噗嘅冗員你地好
年齡層主要想收90後嘅冗員
得閒會約打牌或者約打機
不定期谷聚約食飯
期待口水多過茶想擴闊生活圈子的你

歡迎撳下面條link加入：

推